{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 SR디자인 호텔"
    },
    "text": "- 入室の前に熟知してください。(ホテル利用ひと目で案内) - 2人基準客室に3人宿泊する場合、3人基準客室に4人が宿泊する場合、人数追加費用が発生します。 - ''ツインルーム'' 予約時、入室人数確認のためホテルまでご連絡ください。 - 3人以上の異性男女同室での宿泊は入室できません。 (家族を除く) - 別途の寝具追加時に費用が発生します。 - 朝食費用はフロントで別途お支払いいただく有料サービスです。 - 朝食の利用時間は午前7時~午前9時で、入場締め切りは午前8時40分です。 - 毎日新鮮な材料で提供される信頼できる新鮮な朝食です。 - フロントで支払う朝食代は次のとおりです。 - 3歳~7歳: 6,000ウォン / 8歳~13歳: 8,000ウォン / 14歳以上: 12,000ウォン - DAY USE(昼間に使用する客室)は8時間利用可能で、夜間の貸室メニューが提供されます。 - 全客室にはネットフリックス、浴槽、ヘアドライヤー/ヘアアイロン、スタイラー、空気清浄機、ウォッシュレットなどが備えられています。 - 全客室は禁煙客室です。 - 宿泊客は1階のカフェを無料でご利用いただけます。 - 周辺には龍仁市の主要施設と大学があります。 - 貴重品はフロントに保管していただき、保管していない忘れ物についてはホテルが責任を負いません。 - 駐車はバレットサービスと駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン前に注意事項を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルへの入室前に注意事項を熟知してください。"
        },
        {
            "question": "3人の客が2人の部屋に宿泊する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、3人基準客室に4人が宿泊する場合や、2人基準客室に3人が宿泊する場合、人数追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ツインルームを予約した場合、入室時に人数確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、ツインルームを予約した場合は、入室時に宿泊人数の確認のためにホテルまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "3人以上の異性男女同室での宿泊はできませんか？",
            "answer": "はい、3人以上の異性男女同室での宿泊は、家族を除いて入室できません。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、寝具を追加する場合には別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていないですか？",
            "answer": "はい、朝食費用はフロントで別途お支払いいただく有料サービスです。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ利用できますか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時から午前9時までで、入場締め切りは午前8時40分です。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食は毎日新鮮な材料で提供される信頼できる新鮮な朝食です。"
        },
        {
            "question": "朝食代はいくらですか？",
            "answer": "朝食代は次のとおりです。3歳から7歳までの子供は6,000ウォン、8歳から13歳までの子供は8,000ウォン、14歳以上の成人は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "昼間に利用することができる客室はありますか？",
            "answer": "はい、DAY USE（昼間に使用する客室）は8時間利用可能で、夜間の貸室メニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックス、浴槽、ヘアドライヤー/ヘアアイロン、スタイラー、空気清浄機、ウォッシュレットなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のカフェは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は1階のカフェを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には龍仁市の主要施設や大学があります。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに預けられますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管していただけますが、ホテルが保管していない忘れ物については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場はバレットサービスと一般の駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 673
    }
}